唔識如何選擇gtx定rtx 可摸耳幫幫我plz！

黎緊準備還新電腦
自問都味玩過大作 甚至係gta
平時都係玩下overwatch或者mimecraft
又或者睇下電影做功課咁
想問顯卡方面其實係咪唔需要RTX

有呢個掙扎主要因為驚遲d光追普及
到時先買又要比到二千幾
希望大家可以幫下我手落決定！

同埋螢幕方面
2k需唔需要？
定係1080p其實已經足夠？
如果係1080p 27寸會唔會太大？

麻煩大家！

27吋聽講係要上2K

新卡全部都rtx啦喎，display點解唔買新要買舊？買舊又唔便得好多

顯卡

請問帶唔帶到27寸2k 144hz螢幕？

帶乜鳩

黎緊準備還新電腦
自問都味玩過大作 甚至係gta
平時都係玩下overwatch或者mimecraft
又或者睇下電影做功課咁
想問顯卡方面其實係咪唔需要RTX

有呢個掙扎主要因為驚遲d光追普及
到時先買又要比到二千幾
希望大家可以幫下我手落決定！

同埋螢幕方面
2k需唔需要？
定係1080p其實已經足夠？
如果係1080p 27寸會唔會太大？

巴打不如慳啲錢去讀多啲書好過

3090先係啱啱夠144

爆了

認真呢
依家好多2kmon都係144hz喎
2080打fps game都用唔上144hz咩

ching 唔好打機啦

講緊3a 2k全開

收張1000~1200價位二手卡已夠用